而家開始，「china joe」被列作奶共/分化狗專用詞

Chink Joe

CCP Joe

Chi Na Joe

蚑那祖北京拜登

chi na joe

#chinaintercoursejoe呀

大豆侵